求屌醒 女朋友嫌悶

細佬係一個典型廢中
無樣，無錢，無身型
同女朋友之前公司識
一齊左差唔多兩年
最近女朋嗌分手
主要原因係因為我係一個好悶既人大家話題愈來愈少
傾電話都只係兩三分鐘就收線
想問問大家有無 d 咩有趣野 share 下
希望解決燃眉之急
可以同佢有 d 話題
長遠希望有巴打可以 share 下 d 文章又好
課程都好
改善下溝通方面
有無巴絲可以幫下手？

太遲啦

咁都拍到兩年都幾勁

睇達哥啦 達哥日日9up 2粒鐘

反而想知到底你呢種人係點樣開始

你平時收工至到訓教既時間做啲咩
你咪會成為啲咩野人囉
咁如果你日日收工打機唔洗講野既唔會睇其他有趣野既
你既說話技巧會好得去邊呀師傅
你既話題又點會變得有趣

關個人性格事，or你女朋友未玩夠

其實拍拖耐左點都會悶
話題少唔少係自己決定 女人最多野講架啦
你咪問下佢返工點呀 得閒接下收工食個飯都可以好sweet

我自己性好孤僻
人地唔主動撩我傾我好少參與人地既 conversation

所以就想問下有咩方法可以變得健談 d

之前番工好痴線
每日自己瘋狂加班
朝十晚十二

咁我以前都食埋唔少既

駛撚理佢 唔通次次見面都要成套歡樂今宵做一次咩

一係條女有新歡
一係覺得無將來
你都識講典型廢中
無樣，無錢，無身型

無錢無將來

嫌悶籍口來的,鐘意你,你唔講野都鐘意你

呢個真 過來人經驗
女人變左心好難返轉頭 樓主睇路啦

sbt

咁西利咪食件新架囉

唔覺意中出佢 等佢生翻件就無咁悶